有無人覺得bitcoin易玩過股票好多？

股票巿場每日有幾十萬條真真假假既訊息，有時好鬼混亂
但bitcoin就每次有國家又話禁又話監管又盛
你就知係時候趁低位入貨，等一兩個月就賺勁多
當然要賺幾多走人呢d睇你想係邊個位止賺
但真係超易賺

bitcoin 得一隻, 股票就好多隻, 係咪應該用虛擬貨幣同股票先有得比較

虛擬貨幣都有好多

咁樓主賺左幾多？

閱讀理解0分

係咪應該用虛擬貨幣同股票先有得比較
股票好多隻 虛擬貨幣都有好多隻
有咩問題

中

中文咩grade?